未睇嘅快啲睇周庭新片feat.之鋒 張飛

臨訓前睇到段片真係笑撚死

周庭:

要睇埋眾志:

記得訂閱 禁鐘仔
睇片比Like
同Share廣傳出去
支持黃色YouTube圈

PUSH

等睇回應酸民
有個台灣YouTuber屌啲小粉蛆好正

周庭bb

其實嗰個肥仔傑係咪低低地架....

我以為藍營都係咁

周庭呢個look好正

推

周庭之鋒